電結他評測: Gibson les paul 2016 hp

由舊登一路走數走到連登一路走到fb已經冇人再信我會出片

今次真係洗心革面改過自身 每星一夜晚7點都會準時出片, 跪求大家like下我個page

Facebook：
Instagram :
各種樂器課程報名表:

音樂:
偽毒考驗 - 占咪心

多謝

G持

支持

支嘢幾錢

我好鐘意 Les Paul， 有機會的話都好想擁有一支
btw 我連 ukulele 都未玩得掂

有支96年Classic，有一粒vol pot有問題，諗諗吓不如改晒佢，
用緊APH 1 都係96年買嘅，想改50 Wiring用Bumble Bee .022，
改唔改得過？效果好唔好？

學生日本二手買，都要成萬六七，柏斯新貨好似二萬頭

擁有一支lespaul係大部份結他手既夢想

我未用過，不過個個換完都話大粒左

一支唔夠啦，至少一支Standard或Classic之類粗彈嘅，
一支Reissue享受嗰時用嘅，至少兩支，用過返唔到轉頭。

就改咗佢試試，唔該晒

我條PRS評測捨得出未

fans 推

你岩！！！！！！！真正既結他先識咁玩！！

排到第五個星期應該。。。而家轉做每星期五出片

衝婆

咩事

gibson d大師係咪過晒prs
prs d聲就黎取代到gibson